岩岩大埔上車，旺角東落左車果條00後o靚仔同我入黎

係呀，話緊你呀，
頭等隔離果卡果位小朋友

唔好再用扶手做引體上升好無？
真係好撚柒，其實無人會覺得你型

你隔離個毒撚fd仲有型過你
有風度地笑兩下hea鳩你就算

你仲要係度一二一二
做得兩野就即刻無力收皮
睇你第時有閪屌都係兩野收皮架啦

網上開post

樓主淨係識上連登開post屌冇膽當面屌

樓豬你都好撚柒

你個死肥野一下引體上升都做唔到就收聲啦

00後都唔敢直屌？

連當場開口屌鳩00後嘅勇氣都無
仲講咩香港獨立！成班東亞病夫！

樓主唔即場屌
上連登開post有閪用咩
垃圾

你就係啱啱比我打到牙都甩埋果條4眼仔？

食肉多過你食米呀，收皮啦00後

見到00 後就直接屌佢啦
佢地咁廢實即時縮埋一二邊

鍵盤戰士當然拎鍵盤先有力嫁啦

Sor囉

你去大埔谷講好過

下次帶埋個鍵盤出街啦

00後都唔敢屌
廢撚過我老母

樓主網上兇狠，現實毒撚

往紅磡列車現在到站 乘客請勿超越黃線 上車時 請小心月台與車廂間之空隙 The train to Hung Hom is approaching, please stand behind the yellow line, mind the platform gap when boarding

食得太多肉咪變到你條肥西咁

唔抵得人地有 朋友

樓主咁清楚個毒撚FD既內心讀白 九成九就係本人